重新做人的資格

要變好 就要先站起來
但要站起來 卻要先變好
有誰能拉我一把
看着我雙眼 告訴我
我還有做好人的資格